ROCK GOR條片畀藍絲cut頭cut尾瘋傳好事黎喎

有冇睇曬條片架
佢自己都話拎去畀你身邊啲藍絲睇啦
等佢地信到十足十再大巴大巴車落佢地到
咁班藍絲傳得廣又點姐
你諗下當你藍絲父母拎條片過你睇
你再拎條原片出黎
再加多句叫咗你唔好成日睇啲藍絲GRP啦
又話自己好有人生經驗
又話自己咩information都會接觸
已經令佢地怕再柒多幾次
埋下對藍絲grp嘅不信任啦

對家傳fake news我地應該笑啦
使乜驚呀

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

ok喎有諗頭

幫手推推先啦

push

1

呢個方法假設左藍絲係有理性有智慧既人， 如果無既話，佢地接收既信息好有限而好有先入為主既觀念。

藍絲都仲想佢理性？
條片咪由佢地cut囉

同一條片佢地就算輸打嬴要都唔代表啲咩囉
只不過係自尊心作崇
唔想認自己柒咗
佢地同你嘈你只需要笑而不語咁望住佢
佢一定會激到爆血管

Push